{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2815318",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "오버사이즈 리브드 칼라드 가디건 [블랙] OVERSIZE RIBBED COLLARED CARDIGAN [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのカーディガンは、ゆったりとしたシルエットのオーバーサイズリブドカラードカーディガンだ。 この製品はウール12%とカシミア3%が混用された原糸で、5ゲージ3合のハーフカーディガン(ハチ)組織に編み込まれている。 そのため、厚みがあり、優れた保温性を提供する。 また、このカーディガンは柔らかくて楽な着心地を提供する。 このカーディガンは肩のラインをドロップしたオーバーフィットで自然なシルエットを演出できる。 また、適当な幅と間隔のレギュラーカラーでデザインされ、袖と裾にはテンションと復元力のためにスパン糸が配置されている。 また、連結部は高級縫製技法であるリンキングステッチを適用して完成度を高めた。 このカーディガンは余裕のあるフィットとベーシックなカラーで構成されており、活用度が非常に高い。 また、24~33歳の男性に多くの人気を集めている製品である。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このカーディガンはゆったりとしたシルエットのオーバーサイズリブドカラードカーディガンです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材には何が使われていますか？",
            "answer": "このカーディガンの素材にはウール12%とカシミア3%が混用された原糸が使われています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは何ゲージで編み込まれていますか？",
            "answer": "このカーディガンは5ゲージ3合のハーフカーディガン組織で編み込まれています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このカーディガンは厚みがあり、優れた保温性を提供すると共に、柔らかくて楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの肩のラインはどのような形ですか？",
            "answer": "このカーディガンは肩のラインをドロップしたオーバーフィットで自然なシルエットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのカラーとデザインはどうなっていますか？",
            "answer": "このカーディガンは適当な幅と間隔のレギュラーカラーでデザインされており、ベーシックなカラーで構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの袖と裾には何が配置されていますか？",
            "answer": "このカーディガンの袖と裾にはテンションと復元力のためにスパン糸が配置されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの連結部はどのように作られていますか？",
            "answer": "このカーディガンの連結部は高級縫製技法であるリンキングステッチを適用して完成度を高めています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような人に人気がありますか？",
            "answer": "このカーディガンは24~33歳の男性に多くの人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのように活用できますか？",
            "answer": "このカーディガンは余裕のあるフィットとベーシックなカラーで構成されており、活用度が非常に高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 506
    }
}